屋企兩隻鸚鵡成日咬報紙會唔會有問題?

成日見佢地咬報紙 又好似冇食到 但係佢地好鍾意放啲報紙落水到

同埋鸚鵡住倉鼠屋有冇問題 佢地好鍾意走入去倉鼠屋個山窿到

但問題係唔似個籠咁有條木俾佢地企

整多個山窿俾鸚鵡囉